屌你班仆街推post啊

頂你個肺熱門頭十
一個關於星期日嘅post都冇啊
再係咁落去真係就來輸㗎啦
由一開始6.9成個熱門都係關於今次運動嘅post
直到而家熱門頭十一個post都冇啊
唔可以比垃圾5毛溝淡呢件事㗎
連登仔你哋一開始對運動嘅熱誠去咗邊呀
全撚部同我返嚟啊
五大訴求絕不妥協啊
醒呀
星期日全部同我出嚟啊

推po呀屌你老母

Push

［非標題黨］我諗到破解水炮車嘅方法！！！！！

推

Pish

pish

推爆佢

目標熱門頭三呀

星期六都要出黎旺角再遊行呀

8號風球呀

星期日啊ching

幫你推
一人一喼港鐵fashion show大賽

Sor漏咗

一人一喼港鐵fashion show大賽

push

一人一喼港鐵fashion show大賽

push

Pish

一人一喼港鐵fashion show大賽

Push

一人一喼港鐵fashion show大賽

Thx ching

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

香港人好善忙,要列出6月至今事項

8月5號大罷工

罷工要加不合作運動

推呀

記得8月5日罷工

推阿屌

罷

玩一炮兩響了？

不過要諗清楚人手點分配

8月5日罷工

8月5日 齊罷工

PUSH

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不要說"推"
試著說：
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

8月5日約定你
只要我地呢次可以成功
所有野都會飛躍進展

推！

重要！！雙普選死線！！
請大家支持定立真雙普選死線，再拖落去義士就俾人拉哂喇
政府再懶理唔俾就學工聯會啦

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

係將軍澳散完步掟個靚彎出港島冇難度

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

成日見人係度洗版，日日小組送頭，乜文宣都無哂，唔知做乜鳩。

文宣方向建議如下 :
1. 集中宣傳建制沒為港人發聲及其他
2. 全球登報，聲援各地港人
3. 宣傳8月5日三罷
4. 重新五點訴求
5. 平反香港對中國的重要性，自由民主才有利經濟。香港佔中國外資 70%
6. 宣傳 run and hit, 強烈譴責戀戰行為
7. 除暴Go
8. 宣傳年輕一代入獄、移民，所有藍絲家長以後自己照顧自己，共享大灣區榮耀。
9. 心經簡林、蛇陣長輩圖
10. 整合多天以後衝擊材料，如醫療系統病人資料不保密、白衣人事、件、濫權、煙花
11. 支持星火等。。。捐款 (每次行動，比人拉多1x個都死啦。唔該行動前好好考慮法律支援費用仲有幾多係度可以燒)
12. 其他

[img]

推呀

罷佢老母

#8月3旺角都要

#8月3旺角遊行

thx

.

有條杏家橙叫 好攰啊師傅 #147028 狂推舊post!!!

屌你班仆街推post啊

希望大家copy條link去啲熱門post

同我全部post洗一次版

比多啲人知

根據警察通例20章14條要求你出示委任證
否則
根據香港法例第228章22條相信你干犯冒警罪行

呢個推

#我會參與8月5日三罷
#罷工罷課罷市

Ok

仲有83旺角

<<香港人的記錄片>>香港人的後盾---急救隊在元朗的一天

推

8月5日全民罷工

倒不如…

推爆

Pushhhh

有另外個post出左唔搞大埔wor堅定流

推推推